說好的黃色經濟圈呢? Apple藍撚到發黑成個電話台都係iPhone?

唔該一人講一隻身家清白唔係藍唔係紅嘅牌子出嚟
老鳳講先，ASUS，詳情如下
舊聞: 華碩雲端撤出中國 上海機房(2018年)5月停止

可以參考埋老鳳嘅舊post
ASUS完全可以列入黃色經濟圈

推

LG同Nokia好似都係清白嘅
老鳳未確定係唔係

Apple, SONY奶共
Samsung將你個人資料送中
蚑資更加廢撚事講
身家清白嘅牌子真係難搵

Apple仲係大陸代工

連登仔鍾意俾錢大陸洗

Nokia唔係上年先送完中嚟咩

上連登勿認真

ASUS=Andriod=google=奶共
結論：仲用緊電話嘅都係偽黃 去黃店買鴿飛鴿傳書啦

華碩唔奶，最慘google 奶呢

Nokia手提電話業務賣左俾鴻海啦

慘到要黎電話台搵attention

請問咁多位買iphone 12嘅人 你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

D人一見到Iphone話之你冚家剷

咁可以即刻除名

笑撚咗
手機都講藍黃

鴻海係台仔 雖然親共親國民黨 但郭老閣恐共恐到pk

連登仔係咁

你哋而家搵緊隻牌子係唔用Android嘅我淨係聽過

屎為同埋iOS 係非Android嘅咋喎

結論就係
任何一間手機廠商(直接定間接)都係奶共

所以唔用電話最好

但係 電話無可避免嘅

起碼唔好揀Apple and Gina廠商先

搬咗返芬蘭老家喇

Ios 太屈

蘋果好似叫廠商搬離大陸

成個財經台都係支牛啦
連登仔不嬲雙重標準

其實你用緊既電訊商全部都同支那有關

要完全既黃 我諗你可以考慮用衛星電話

你咪唔好用囉

華碩響cctvb賣廣告

識用一定用Samsung

惱鳳支持

個人資料送中呀

冇得完全黃就只可以揀相對有良心嘅廠商

你都好鍾意俾錢大陸洗

連登仔唔會理的

係
之前洗過版有印象

台灣水貨

我唔知 我唔信 我睇唔到

Nokia 清白？ lol

360事件？
唔係取消咗360支援啦咩？

支持
利申用緊asus

我用緊飛鴿
歐洲種
飼料用美國粟米

上面有寫除名

關你撚事

笑死好想知樓豬用咩牌子咁巴閉

之前又話有印度製iPhone

老鳳講到咁撚明確你都仲要問?

Apple向Telegram創辦人施壓要求delete白羅斯起底group
證明Apple係藍屍

ASUS=Andriod=google=奶共
水人用ASUS=支持奶共google
咁你屙尿嗰陣起左腳定右腳
Nokia3310最清白

DNS 114

支持血汗工廠

屌你老母

國際版ASUS ROG Phone 2
老鳳親身支持黃色經濟圈唔係得個講字

以身作則，影張相嚟睇過

仲有用咩電話台

財經台支牛
手機台iPhone
影視台TVB

大家仲有冇補充

咪係電話，坐車，食野都要分黃藍睬佢都on99

呢度啲撚樣不嬲都講一套做一套

用蛇果電話
擁抱北斗
日日黨都知道你行蹤超級安全

資料送中

亂咁下架app (hkmap)

奶共gay cook

推 覺得自己仲用apple 好垃圾

asus 用tvb 藝人

買水貨，制裁香港嘅ASUS分店

apple 生產線壓榨勞工
深黃

學Mr.A話齋: 用Linux，你的確可以揀用Linux嘅電話，例如PinePhone 同Purism Librem 5

.

屌你老母係人都識得兩害取其輕
負評老鳳嘅係咪全部都唔撚識?

tui

唔用iphone 點打國際戰？垃圾and 機慢到用唔到

樓豬信唔信拜登一上任，民主黨大勝，google 會奶返共

有啲嘢避得到
有啲嘢無得避
你要接受呢個現實
世事無完美
都係盡量避得幾多得幾多

Nokia 7 Plus 涉傳送用家私隱至中國伺服器 芬蘭政府將展開調查

用 smt (全香港唯一一間用 ericsson）

但你實會又屌佢係 sell hk 旗下

然後含淚用返其他仲用緊華為基建嘅台

= 香港 asus 奶啫唔關台灣總部事？

apple 幾時有將資料送中

呢個冇得揀，除非移民

兩害取其輕
其實好主觀
google 奶 apple 奶
但後者較著重安全
所以我兩害取其輕揀 apple

如果民主黨大勝
蚑共係會成功統治全球
直頭係全人類都要被迫奶共

用 smt
點解係要用華為台
兩害取其輕係你講嘅

老鳳講完全冇得揀
係因為一係蚑為設備，一係就under sell HK分分鐘將你資料送中
兩舊屎都一撚樣咁臭
移民唔計呀

總會有人有少部份企業會抗共
只係我就唔信 google 係呢一份子

你用 asus
有冇 flash 返連登仔推介嗰幾個完全無 google service 嘅 android os
如果無
其實同用其他 android 分別唔大
google 都係攞緊你 data 賺錢
然後一路扮哂嘢去奶共

用華為設備可以係即時將你資料送中

即時 vs 「分分鐘」

你仲未識揀？

同埋你變相畀緊錢華為賺

老鳳仲喺香港嘅時候係用緊數碼通
當時係貪佢訊號比較穩定
但老鳳唔敢推薦任何一個台係因為全部都有問題

好多嘢真係冇得揀

你移咗民？羨慕死人

咪就係講呢次事件後搬咗返去囉

Taobao啲ASUS行貨router停賣左未？

始終佢分兩批機，出廠入錯Loader ，不過佢即時全部搬返老家芬蘭係負責嘅行為。

撐老鳳

。

#241504

應該用呢部

拉

推黃色手機圈

Asus 同騰訊合作又唔計？

呢part係蚑那市場
你見特別平都應該醒覺到係好撚鬼嘅事啦
平咗嗰筆錢就係賣你資料
你係都要去買蚑那版水貨ROG Phone嘅
你同自認蚑那狗有咩分別?

你都幾自欺欺人下

想問下，如果按你呢個邏輯咁果班大陸人用iPhone 是咪好愛國？因為他們支持紅店 （但明明Apple 是老美）

藍店，唔係紅店
如果講蚑那狗要「爱国爱党」
梗係用返屌米同蚑為啦

哂氣啦
連登仔下星期去Apple拎完部iPhone12
咪過隔離間黃店食飯咪做咗囉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

定係你好撚驚人知你真身係沙皮狗呀?
老鳳一見到你就覺得有責任俾所有人知
你奶共兼且係沙皮狗嘅分身

無人講?
12 GPS定位用北斗衛星

🖐👆

老鳳好波
屌柒五毛
🖐👆

咁可以點姐 部機唔買都買左 用都用左
你用得智能電話都走唔甩㗎啦 咁撚計較
財經台個班仲弱撚知 一邊用牛 一邊叫人抵制iphone
食撚屎啦連登狗

都唔明點解有人會信「富途牛牛」，明明就係「窮途戇鳩」

習總多謝連登仔俾錢佢洗

食撚屎啦垃圾
拉

你講自己垃圾?

講緊你老母

所以樓主訂唔訂到首批藍色？

Apple唔撚係藍撚到發黑?
老鳳老母垃圾又關Apple藍撚到發黑乜撚嘢事?

老鳳抵制藍色經濟圈，唔會買

黃色搞笑圈圍埋圍埋都唔夠比apple條數

抵制「窮途戇鳩」post正正就係老鳳出
而家叫人抵制iPhone嘅又係老鳳
咁老鳳有資格講嘢未?

分分鐘變全球規格
幫手搵吓咩機GPS冇北斗

垃圾asus

Apple 用台積電晶片
我支持台灣先買iphone

連登班分化撚自己都唔用 Asus

根本就無選擇,一係三星一係台積電
Apple又無可能用三星

你隻沙皮狗屙尿怕乜撚嘢俾人睇呀?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

唔會用iphone,個問題係黑警解到ios
佢買個以色列破解程式係專針對ios

仲要新色出藍色 屌你個老母臭化閪呀

黃圈應該要自己研究一套新既OS同電話

自家製電話/os夠黃

利申：科技白痴